求救！！

我隻貓一歳
咁之前帶過佢去絕育既
岩先見到佢係到lam自己jj
可能我第一次見貓j
咁住lam左幾下見到條j縮入去
係咪正常？？
認真一問！！

係咪紅色尖尖地仲有刺嗰條

正常呀 lam貓J有咩問題我成日都見我隻貓Lam

係！

我第一次見到佢lam j個時條j出埋黎

我見慣隻貓條JJ仔 冇乜特別呀

條J唔出黎點lam

正解